# data_web_scraping



## Alertado de precios por web scraping 
Este proyecto realiza scraping data de un producto de un e-commerce con la librería Beautiful Soup, valida el precio del producto y ante un cambio realiza un alertado al mail por medio de smtplib. 


## Dependecias a instalar
** Pendiente archivo requeriments.txt que liste los nombres de los paquetes a instalar 
pip install virtual env
pip install beautifulsoup4
pip install decouple

El archivo .env reemplazar los valores de las variables de entorno
